一人一句想同鄰居講既野

你真係好嘈 你唔訓我都要訓

早晨

屌你老母

可唔可以學識帶鎖匙出街？
或者裝返個門鐘？

每次都企門口嗌「開門！」
嘈到仆街，仲要半夜都係咁
你估隻門聲控，定阿拉丁芝麻開門啊？
唔講以為你地全家做開收數呀，屌你地全家

可唔可以唔好成日半夜尻嗌同大喊 嚇到瞓唔到覺啊。。

咪撚再係屋企跑黎跑去
咪撚再將啲垃圾丟落黎

你對孖女夠16歲未？

其實我知督屎係你瀨 上次唔知係你忍唔住大叫咗聲好撚臭我真係覺得好唔好意思 對唔住

收返埋你門口啲垃圾啦死仆街
阻鳩住條路真係好想掟落街

呢個真係好癲

全部都係抱怨多

你隻狗好撚嘈呀

成日話驚人偷野， 你死窮撚嚟㗎喳

係囉屌 有門鐘又唔禁

聽日我老婆要返工
你可以放心過黎

有d 掛住你老婆